點解要搞360、美心、吉野家、元氣、中銀？？？

首先尋日18區開花真係好撚正

但係到今時今日其實仲有好多淺黃同港豬唔明手足點解要揀呢啲商戶黎搞

唔係個個有連登，社交媒體亦唔會每日有post講前因後果

唔好淨係覺得其他人係平衡時空

我本身公司都好多人支持我哋，但都係戇鳩鳩唔知點解要搞呢啲鋪頭

政治本身就係爭取民意支持

所以文宣！文宣！文宣！！！好重要

要出師有名

幫你推

咁都要負皮。。。吹9漲

好on9

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

鬥志鬥力鬥持久

手足梗係知啦，但而家我地係要藍絲都知呀嘛
g持文宣/長輩圖